高妹點睇矮妹

首先講下普遍男仔睇高妹同矮妹

高妹figure靚 比較自信而性格發展會正常d(一般而言）
但少大波種（hk only) 而且大部分港仔/亞洲仔都唔鐘意女仔高過自己

矮妹一來易handle 二來多大波種 三來相對容易引起男仔保護慾（嗲幾句扮下傻妹已經搞掂條仔）
但係矮妹通常因為缺乏安全感容易有性格缺陷 （jealous之類）

外國呢條高妹就成日話矮妹搶哂d仔

唔知香港高妹又點睇

矮妹大波贏高妹大波

肥妹仔正d

波>腳

矮可以著高跟鞋。。。高要點做？

高妹啲性格開朗啲 份人無咁細佬女

係架 大波高妹通常好大份 瘦個d做哂model

係 自信d

等個高佬男朋友

高妹點睇到矮妹

識親啲高妹都係大山婆 覺得所有女人都得罪佢 性格嚴重扭曲 我著條短裙佢都唔抵得 可想而知佢係幾咁痴線

搶左佢條仔個陣咪見到

肥婆另計 肥婆係論高矮性格大部分都係扭曲

高妹愛矮妹 覺得好cute

Les ?

點解剩係問高妹點睇

中意165以上 本人177

我愛高妹

用眼睇，睇唔到就唔理佢 （講笑
覺得155以下就好細路女Feel
唔中意細路

因為高妹對矮妹構成唔到威脅

矮妹會對高妹構成咩嘢威脅

係

矮妹都有分幾矮
矮到有如150cm既
其實都唔好得去邊
想成熟d女人d都好似細路扮大人咁
有時我都幾羨慕d長腿姐姐

利申150

正如高妹要扮可愛都好難carry

點睇高妹

羨慕又高又瘦嗰啲

160以下既矮妹好吸引
令人有種保護慾
利申 180cm

高妹心諗我都想有人保護

矮妹明知自己矮就咪搵個180男友啦，成個老豆帶女出街咁

利申：173

不了 無果種被需要既感覺

我矮撚好撚鍾意高妹

女仔矮過165好難有女人味

男朋友188

其實高無乜咁特別，只係出街多人望
加上個樣好細個 同身高唔夾
利申173

你173無波 天敵係咪大波矮妹

係 不過總好過173大山婆

呢個都係高妹既好處
高妹樣average 已經吸引到好多人
反而矮妹真係要樣>70 /大波先有人留意

高妹性格爽直啲呢樣真
自己高175 多數身邊啲fd都唔會太矮 (i.e155 or below)
都比較多fd係165以上
感覺身高相近嘅人係夾啲
應該係由細到大都生得高 身高令到自己要獨立啲
同時因為同男仔身高接近 會同男仔玩得埋
啲性格就偏男仔嗰種爽直

有無矮妹fd

身邊最矮係156

睇唔到

點睇佢地 有無搶左你條仔

男人偏愛矮妹 矮條腿都可以長

利申 男人

高妹根本冇用
高瘦平佔9成
腳板都長過人

搵個身型比例正嘅矮妹(即係腿唔好太短)
有波有蘿嘅機會仲大

高妹好正喎

但係高妹個figure真係靚

瘦底大波矮妹正唔正

not my cup of tea

其實好多高妹都大波
只係已經高仲比人見到波大會覺得個人好大份姐

矮係好有一種要比人照顧既感覺
但太矮就好慘 有個朋友153
佢話成日出街想拎啲高既野都拎唔到
街啲人又唔會好好心見你拎唔到就幫你拎
番工上司係女人就仲慘 成日比人覺得佢扮可愛

利申174

矮已經輸左幾條街啦 憑咩同高妹爭 僭建對腳 ?

其實好多高妹都大波
只係已經高仲比人見到波大會覺得個人好大份姐
啫係會減個波？no

輸d咩 男人要矮妹多

如果高同矮都大波
咪就係因為高嘅望落大份囉

你個frd 153呢啲就正
男人可以盡量發揮魅力
同時得到被需要嘅滿足感
呢啲真係高妹俾唔到

女上司呢啲少事
轉去under男上司即刻扭轉哂成個世界

女上司不論男女都惡做

所以唔算係矮妹嘅一個缺點

正

真係fd就完全唔會諗呢啲啦
當得係fd都性情相近 冇呢啲問題
不過生得高真係少咗好多選擇係真
淨係睇呢個post都大把高佬想揀矮妹
而高妹又只能揀高佬
本身就冇咩選擇

女仔真心fd max係咪三個

咁高佬點睇矮仔, 會唔會想保護佢

唔係
認真係真心fd嘅話我有5個

Wfc

應該係矮得黎比例好都唔錯
所以宋慧喬係我偶像

？ 你指矮妹正？
如果矮妹真係正就好
自信都番晒黎
可惜 男朋友愛長腿

我不知幾想要矮妹女朋友
抱起黎